深宵叫春

如本性 是這麼低等 怎跟你相襯

好想活下去 但好辛苦好攰好想喊
身邊嘅幾多句好聽嘅說話 其實都知道
去到最後都係要自己一個去捱去面對

尤其係我呢啲 根本唔會有人鐘意嘅人

雖然呢刻冇 但唔好lose hope
加油

btw點解覺得 自己唔會有人鍾意

依家無 將來都唔會有

我明 由其到深夜 永遠唔知自己等緊咩
但永遠都唔肯訓 只要小小事就可以牽動情緒 就會喊
每晚都諗如果死左就好 唔洗掙扎 唔洗難過
唔洗再鼓勵自己 逼自己要堅強要去面對
唔洗逼自己正面 唔洗再折磨自己

性格差 嚇走人
之前做過嘅事嚇走人

Exact7ly

喊到好攰 唔想再喊 都仲係咁流淚
我都好想早睡早起

樓主幾時比狗屌？

你未活個將來 唔會知有咩發生
其實咩都有可能

失去希望係件可怕既事

我都認同深夜易倍感寂寞
我都會易喊 但喊完又一條好漢
掙扎係指感情野方面定有其他問題面對緊

點解仲要受罪
唔知點解無啦啦得罪左個好朋友
連朋友都無
本身已經存在感好低
成日講野講完無人理
講左好多次 都無聽到
好似講緊廢話
唔想再接觸人
唔想再受傷
玻璃心好易碎

點樣差法 改唔到既？

屌完你先到我

咩性格, 做過D咩?
Btw, 巴定絲
巴既想死唔該你去洗個面望下自己咩樣,
唔該活得有尊嚴少少, 男人可以軟弱, 但唔好成日掛死係口邊

太煩

絲

改唔改唔係重點
有冇人想見到你變係重點

六合巴又失眠？

索性唔講野
但唔講野都煩到人

我而家都好頹，方唔方便出黎吹陣水

有呀 努力過一排又打回原形
先發現其實都想唔想我改變都一樣 性格好睇啲啫

咩事煩呀

星座撚上身一下
係咪山羊座？

冇晒目標意義咁

我係金牛撚

唔介意既話可以tg傾下

歡迎

本身有 發生左啲野突然冇左？

最憎金牛撚
硬頸到搽左印度神油咁
走左入牛角尖就成村人都拉唔返出黎
拉得返出黎先笑尻自己on9

不過都唔介意同你傾下, 頭未乾

發覺原來努力咁耐，冇人care，有咩意義

我一早沒有了
朝早等夜晚
夜晚等日出

我認識既金牛都係比較固執 不過星座又真心唔係apply to all gei hah

都幾準 身邊人點講都唔會理

究竟仲有乜意義

為其他人而努力？努力啲咩

唔可以咁講，係你努力黎，冇人認同，咁你咁辛苦努力仲有咩意義

有無巴絲可以做樹窿？

我都唔知可以做乜好
上下網打下機又一日

我都維持左幾日，時間冇意義好難過

樹窿here